const n=[{id:278,question:"Các thành phần tạo nên mạng máy tính là gì?",options:["Các máy tính, hệ thống đường truyền vật lý","Các thiết bị mạng như Hub, Switch, Router,..","Giao thức mạng","Tất cả thành phần máy tính, hệ thống truyền thông vật lý, các thiết bị hub, switch, router và phần mềm giao thức mạng."],correctAnswer:4,explanation:!0},{id:279,question:"Nguyên nhân nào gây ra việc hai máy tính (kết nối vật lý đã thông) trong mạng không thể trao đổi thông tin với nhau?",options:["Do hai máy tính cài đặt hai hệ điều hành khác nhau?","Do hai máy tính không được cài đặt cùng giao thức trao đổi thông tin","Do hai máy tính đó có cấu hình phần cứng khác nhau","Câu do hai máy tính cài đặt hai hệ điều hành khác nhau và do hai máy tính đó có cấu hình phần cứng khác nhau."],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:280,question:"Thiết bị kết nối giữa các trạm và đường truyền chính trong mạng dạng vòng (RING) thường được sử dụng là thiết bị nào?",options:["Hub","Repeater","Bridge","NIC"],correctAnswer:2,explanation:!0},{id:281,question:"Sắp xếp thứ tự từ thấp đến cao của các thiết bị trung tâm về vai trò mở rộng kết nối mạng máy tính?",options:["Hub, Bridge, Router, Switch","Hub, Switch, Bridge, Router","Hub, Bridge, Switch, Router","Hub, Switch, Router, Bridge"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:282,question:"Thiết bị nào sau đây không có chức năng mở rộng kết nối mạng?",options:["Repeater","Modem","NIC","Hub"],correctAnswer:3,explanation:!0},{id:283,question:"Thiết bị nào sau không cần thiết để sử dụng trong mạng cục bộ?",options:["Hub","Bridge","Switch","Router"],correctAnswer:4,explanation:!0},{id:284,question:"Giao thức nào cho phép các router liên lạc với nhau để trao đổi thông tin về trạng thái của các kết nối giữa chúng ?",options:["BGP (Border Gateway Protocol)","OSPF (Open Shortest Path First)","IGRP (Interior Gateway Routing Protocol)","RIP (Routing_Information_Protocol)"],correctAnswer:4,explanation:!0},{id:285,question:"Địa chỉ nào được Switch sử dụng khi quyết định chuyển tiếp dữ liệu đến các cổng?",options:["Địa chỉ MAC nguồn (Source MAC address)","Địa chỉ MAC đích (Destination MAC address)","Địa chỉ mạng (Network address)","Địa chỉ mạng con (Subnetwork address)"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:286,question:"Thiết bị nào sau đây sử dụng địa chỉ MAC?",options:["Hub","Repeater","Bridge","Modem"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:287,question:"Thiết bị nào sau đây không sử dụng địa chỉ MAC?",options:["Hub","Switch","Bridge","Router"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:288,question:"Ai có chức năng thiết cài đặt chỉ MAC cho các thiết bị?",options:["Người dùng mạng","Người quản trị mạng","Nhà sản xuất thiết bị","Bất cứ người nào"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:289,question:"Địa chỉ MAC của các thiết bị mạng:",options:["Có thể thay đổi được","Không thể thay đổi được","Được mã hóa dưới dạng thập phân","Cả 3 ý đã nêu đều sai."],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:290,question:"Mỗi một NIC có bao nhiêu địa chỉ MAC?",options:["1","2","3","Nhiều"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:291,question:"Hub là thiết bị thực hiện chức năng của tầng nào trong mô hình OSI?",options:["Vật lý","Liên kết dữ liệu","Mạng","Giao vận"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:292,question:"Thiết bị giao tiếp mạng (NIC) hoạt động thuộc tầng nào trong mô hình OSI?",options:["Vật lý","Liên kết dữ liệu","Mạng","Giao vận"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:293,question:"Một máy tính có thể cài đặt bao nhiêu thiết bị NIC cùng hoạt động đồng thời được không?",options:["1","2","3","có thể nhiều hơn 3"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:294,question:"Nếu có 6 máy tính cá nhân kết nối với nhau thông qua một thiết bị Hub có 8 cổng thì cần bao nhiêu địa chỉ IP các thiết bị này?",options:["16","14","12","6"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:295,question:"Nếu có 11 máy tính cá nhân kết nối với nhau thông qua một thiết bị Switch có 16 cổng thì cần bao nhiêu địa chỉ IP cho các thiết bị này?",options:["11","22","27","32"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:296,question:"Thiết bị mạng nào giảm bớt sự xung đột các gói tin truyền thông?",options:["Hub","Switch","NIC","Repeater"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:297,question:"Các thiết bị nào sau đây được sử dụng để ngăn chặn xung đột",options:["Hub/Repeater","Switch","Router","Bridge"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:298,question:"Switch là thiết bị thực hiện chức năng của tầng nào?",options:["Vật lý","Liên kết dữ liệu","Mạng","Giao vận"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:299,question:"Router là thiết bị thực hiện chức năng của tầng nào?",options:["Vật lý","Liên kết dữ liệu","Mạng","Giao vận"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:300,question:"Repeater là thiết bị thực hiện chức năng của tầng nào?",options:["Vật lý","Liên kết dữ liệu","Mạng","Giao vận"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:301,question:"Repeater là thiết bị có mấy cổng?",options:["2","4","8","16"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:302,question:"Bridge là thiết bị có mấy cổng?",options:["2","4","8","16"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:303,question:"Bridge là thiết bị thực hiện chức năng của tầng nào?",options:["Vật lý","Liên kết dữ liệu","Mạng","Giao vận"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:304,question:"Thiết bị mạng nào sau đây không thể thiếu được trong mạng Internet?",options:["Hub","Switch","Router","Bridge"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:305,question:"Thiết bị nào gửi gói dữ liệu tới tất cả các máy trên một đoạn LAN?",options:["Hub","Router","Switch","Gateway"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:306,question:"Địa chỉ nào dưới đây là địa chỉ tầng 2 (địa chỉ MAC)?",options:["192.201.63.251","19-22-01-63-25","0000.1234.FEG","00-00-12-34-FE-AA"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:307,question:"NIC là thuật ngữ viết tắt của cụm từ nào?",options:["Network Internet Card","Network Interface Card","Network Information Connect","Network International Communication"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:308,question:"Chức năng chính của NIC là gì?",options:["Biến đổi tín hiệu số sang tín hiệu điện hoặc quang","Biến đổi tín điện hoặc quang trên đường truyền sang tín hiệu số","Gán địa chỉ IP cho mỗi gói tin","Biến đổi tín hiệu số sang tín hiệu điện hoặc quang và Biến đổi tín điện hoặc quang trên đường truyền sang tín hiệu số."],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:309,question:"Khẳng định nào sau đây là đúng?",options:["Khi một tín được gửi đến một cổng nào đó trên Hub, thì tín hiệu này sẽ được chuyển tới một cổng xác định trên Hub","Khi một tín được gửi đến một cổng nào đó trên Hub, thì tín hiệu này sẽ được chuyển tới tất cả các cổng còn lại trên Hub","Khi một tín được gửi đến nào đó trên Hub, thì tín hiệu này sẽ được chuyển tới một số cổng cần thiết trên Hub","Khi một tín được gửi đến nào đó trên Hub, thì tín hiệu này có thể sẽ không chuyển tới bất kỳ một cổng nào trên Hub"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:310,question:"Hub có thể thực hiện những chức năng nào?",options:["Phát hiện và khắc phục lỗi xẩy ra đối với các dữ liệu truyền thông","Điều khiển lưu lượng của các gói tin","Gán địa chỉ MAC cho các gói tin","Cả ba ý đã nêu đều sai"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:311,question:"Phát biểu nào sau đây là đúng?",options:["Khi một tín được gửi đến một cổng nào đó trên Switch, thì tín hiệu này sẽ được chuyển tới một cổng xác định trên Switch","Khi một tín được gửi đến một cổng nào đó trên Switch, thì tín hiệu này sẽ được chuyển tới tất cả các cổng còn lại trên Switch","Khi một tín được gửi đến nào đó trên Switch, thì tín hiệu này sẽ được chuyển tới một số cổng cần thiết trên Switch","Khi một tín được gửi đến nào đó trên Switch, thì tín hiệu này có thể sẽ không chuyển tới bất kỳ một cổng nào trên Switch"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:312,question:"Switch có thể thực hiện chức năng gì?",options:["Kiểm tra địa chỉ IP đích của các gói tin","Kiểm tra số thứ tự của các gói tin","Phát hiện và xử lý lỗi xẩy ra đối với các gói dữ liệu truyền thông","Kiểm tra địa chỉ IP nguồn của các gói tin"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:313,question:"MAC (địa chỉ vật lý) là thuật ngữ viết tắt của cụm từ",options:["Media Address Control","Media Address Connection","Media Access Connector","Media Access Control"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:314,question:"Router là thiết bị thường dùng để làm gì?",options:["Kết nối giữa các LAN","Kết nối giữa LAN và WAN","Kết nối giữa các WAN","Ba ý đã nêu đều đúng"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:315,question:"Thiết bị nào sau đây có khả năng mở rộng kết nối liên mạng?",options:["Switch","Modem","Router","Bridge"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:316,question:"Chức năng cơ bản của Repeater là gì?",options:["Khử nhiễu, khuyếch đại tín hiệu điện từ","Phát hiện và xử lý lỗi các gói dữ liệu","Kiểm tra và chuyển tiếp các gói tin dựa trên địa chỉ MAC","Mở rộng kết nối liên mạng"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:317,question:"Chức năng cơ bản của Bridge là gì?",options:["Khử nhiễu, tăng cường năng lượng tín hiệu điện từ","Tiếp nhận, kiểm tra và chuyển tiếp các gói tin dựa trên địa chỉ MAC","Truyền thông liên mạng","Đánh số thứ tự gói tin khi gửi"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:318,question:"Kích thước của địa chỉ vật lý (MAC) là bao nhiêu bit?",options:["24 bit","48 bit","64 bit","12 bit"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:319,question:"Thiết bị mạng nào sau có thể ngăn chặn các tín hiệu broadcast",options:["Hub","Bridge","Switch","Router"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:320,question:"Thiết bị nào sau đây được dùng để kết nối các máy tính trong mạng hình sao?",options:["Hub/Switch","Router","Repeater","Tất cả các thiết bị Hub/Switch, Router, Repeater"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:321,question:"Thiết bị nào sau đây có chứa đặt hệ điều hành?",options:["Hub","Switch","Bridge","Router"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:322,question:"Thiết bị nào sau đây không cài đặt địa chỉ MAC?",options:["Repeater","Switch","Router","Switch và Router."],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:323,question:"Switch có thể đóng vai trò chức năng ?",options:["Switch có chức năng như một Hub","Switch có thể có chức năng của Bridge","Switch có thể có chức năng của cả Bridge và Hub","Cả 3 ý đã nêu đều sai"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:324,question:"Phát biểu nào sau đây là sai?",options:["Router có thể kết nối giữa hai LAN không đồng bộ về tốc độ","Router có thể kết nối giữa hai LAN không đồng bộ về giao thức","Router chỉ kết nối giữa hai LAN đồng bộ về tốc độ và giao thức","Router có thể kết nối giữa LAN và WAN không đồng bộ về giao thức"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:325,question:"Đặc trưng cơ bản của cáp truyền thông mạng là gì?",options:["Tốc độ truyền thông,","Khoảng cách đi cáp","Khả năng chống nhiễu","Cả ba đặc trưng đã nêu."],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:326,question:"Cáp đồng trục được chia ra thành mấy loại cơ bản",options:["2","4","8","1"],correctAnswer:null,explanation:!0},{id:327,question:"Cáp đồng trục gầy có tên gọi tiếng anh là gì?",options:["Thin Coaxial Cable","Thin Cable","Thin Ethernet","Thin Coaxial"],correctAnswer:null,explanation:!0}];export{n as sampleQuestions};
